南生圍火災其實係咪港共陰謀？

環保局局長居然講得出一句係咪一定要保育

屌你老母

其實會唔會係港共想係果到起豪宅？
一把火燒撚左佢
等佢無晒生態價值就唔洗再保育？

如果我地唔反抗
日後港共就照辦煮碗
火燒大嶼山、火燒西貢咁樣去發展

燒晒效野公園
同支那接軌

我想問幅地屬於政府定私人？利申： 瞓咗冇睇

好似係私人土地

就係咁先至得人驚

地產商搞出黎
目的好明顯想要塊地起樓
利申：發夢

南生圍近八成的地屬於恒基地產及澳門一代賭王傅老榕擁有，其餘兩成屬於政府，其中南生圍中間一塊約16.6公頃的土地，在上世紀60年代已獲當年行政局批准興建住宅，但先要符合27項環保條件，其中一項是濕地零損失。於是，發展商以補償概念及發展等於保育為理由，又指南生圍的生態重要性不及甩洲、內后海灣和米埔，認為假若不發展便等於棄置，會導致生態價值逐漸減少。

根本就係個地主搞出黎

但係黃錦星咁樣講法
好明顯同個地主有所勾結

唔駛問地產霸權佔領香港正式啟動

我想禮賓府都可以起樓

陽謀

風高物燥 遲下唔知邊度有山火喇

例如村屋舊樓之類 防火設備一定好差

反而D GOLF場 同埋D 田.地. 通風同防火都做得好足 一定唔會著火

真心 我一路睇新聞 一路係咁覺得
仲要睇埋個船夫話知都唔會講 更加起疑

私人地, 我一早都覺得, 個地主自己都有份搞可能
你塊地有發展商睇中, 你會唔會流口水?

好老實咁同你講切身處地的話我係地主當然想發展

但不在其位不謀其政
我只係香港市民
佢賺到錢會同我地分？
想要發展咪正正經經入紙申請
放火燒地摧毀生態價值逼香港人就範？
比佢地開左個頭仲得了？

陽謀嚟㗎

環保局唔撚搞環保 去保塊窮人無得用嘅golf場，但班窮撚仲要投班書都讀唔成淨係識含大6撚嘅人型廢物保皇狗

好撚肉酸呀

而家啲00後食字可唔可以唔好食得咁勉強

幽默感勉強唔黎架